一人一句重聽話粗口嘅嘢

我先
香港人都係中國人

up乜撚野？

一國兩制

由呢個po沉啦，我打錯字

去新po到玩啦

你地班仆街呀

你都幾唔聽話架wo

唔好再推

其實我地唔係好熟

快撚啲比我含

好!唔推

好

pish

唔好再推啦

屌 你地班友 樓主都叫你地唔好再咯

咁你又推

樓主生語癌

利申 無睇標題

無撚得醫

Jip

閱

咪再推啦喂

熱門

膠po都熱門

睇多啲書先出post啦

已經日日睇5仔

很想知道答案吧！留言醫生chan～去Inbox看看喔！小編已經私信你咯

日日睇4仔

很想知道答案吧！～去Inbox看看喔！小編已經私信你咯

係咪要推post?

由佢啦

希望大家可以放過樓豬

樓豬 呢度我頂住

睇咗3次先明樓主想講乜
好搞笑

咁有心

推撚夠未

唔緊要 我接力

一早話左你

唔好話重聽啦 重睇都唔知你寫乜啦

分配好啲時間

你又知我冇分配好我啲時間？

等於好努力做一件事但失敗咗
但係人地話：比啲心機啦
你又知我冇比心機？淨係識批評我，你咁叻你做囉
落井下石，講廢話

放過樓主啦

重聽話粗口嘅嘢

Push

即係第一次聽唔出係粗口，重聽先知嗰啲？

廢老:因住收尾嗰幾年

都講咗話唔好推㗎啦

3.14

麗佳正過多惠

各位手下留情
唔好再推喇好冇

笑死我

仲未出呀?

我都癈事同你講

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

唔好推啦

哦

# pish

智障你地都蝦

we are just friends.

推

唔推啦 唔推啦

樓主岸鳩

好聽話

OCAWORLD-01拉拉雜雜紀錄。
總數將近九千字，請做好心理準備再看ＷＷＷＷＷＷＷ

一開始是因為夜大說了：「我好喜歡台灣，有機會的話也想參加台灣的vocaloid同人販售會。」
所以就拜託ＫＵＭＡ幫忙留意活動訊息，畢竟她人面比較廣咩～～
另外也給了夜大台灣一整年的同人活動訊息。
之後ＶＷ－０１的報名訊息出來時就立刻通知她，
不過沒想到她還很自動地自己跑去報名了ＦＦ，而且兩天都報！！
敝人現在的工作是每月排休，所以在不知道到底ＶＷ－０１當天能不能休的狀況下忐忑了好一陣子，
再加上５月開始正好工作內容一整個大轉換，結果到５月中才開始正式進行CHOCO BABY的宣傳。
（感謝濰泉大做了美美的中文字幕版動畫，還在噗浪跟推特上宣傳，比我家的宣傳有用多了啊ＸＤ）
話說這裡平常的人次大概是０～１０人吧，
但是CHOCO BABY宣傳開始之後人漸漸變多，
尤其是活動前一星期，每天大概都有５０幾人次，
而且CHOCO BABY介紹專文還連著幾天都被標上「本日最熱門」，
真是嚇壞我了－－
（這幾天人數漸漸降回去了好安心ＷＷＷ）
更奇妙的是，就在我在ＶＷ－０１的噗浪上看到翻譯工作人員的臂章是黃色！！！
而怨嘆自己來不及當工作人員之後（正好是活動前一天），
當天晚上９點多下班接到ＫＵＭＡ的通知問說：「活動當天要不要來當翻譯？」
為了黃色臂章當然說好啊哈啊哈啊～～
下班後看書練歌洗頭洗澡收行李，結果沒空睡就得去搭車了（玩過頭）
凌晨三點的客運，真是初體驗來的……

８點多就開始在活動會場附近閒晃～～
後來還看到MACiA大（以前沒見過，是認臂章的）出來宣導排隊的事，真是辛苦了。
附帶一提有一群人非常地不優，一整群男的，其中一個在看ＥＶＡ漫畫版，
主辦出來宣導的時候說：「離九點只有九分鐘，我們就不要動。」
離開時居然留了好幾張廢紙跟寶特瓶在地上，粉絲失格啦！丟臉喔～～
之後跟ＫＵＭＡ還有勞苦功高的工頭砂礫太太會合，
幫忙搬了幾十棟隔壁的房子ＸＤ
社入進場，喜孜孜地買了門票，拎了臂章（黃色的！！）進去
總之先賴在ＫＵＭＡ的地盤上翻場刊找目標攤的位子，
但其實不難找，因為只要朝Ｅ的方向看過去，就可以看到有美少女跟英挺麗人駐守，散發出神聖光芒的攤位。
我是有看過蟹HOUSE大形容夜大是個「溫柔到讓人眼睛都要掉出來的美少女」
但實際上看到本人那衝擊真是非同小可
而且我以為Ｎ江大會素素的來，因為她的部分功能是「看護」不是嗎？！
（夜大之前在日本的時候扭到腳一直沒好）
結果一整個是搶眼到不行的看護（擦汗）
「ＫＵＭＡ怎麼辦是美少女啊啊啊！！！」
「那不是很好嗎？」
「好害羞喔！！」
「啊啊？妳今天可是CHOCO BABY的專屬翻譯耶，害羞什麼！」
「慢著！！！什麼專屬翻譯我沒聽說這件事啊！！！不是在場內走來走去等人叫那種嗎？！」
「不是啊，妳就是配置在她們那裡。」
「嘎啊！！ＫＵＭＡ！！怎麼辦啊這也太緊張了吧！！」
「找到人了就快過去打招呼啊！」
「咦咦咦？！太快了吧太突然了吧！！我我我我先去完成買東西的任務好了（逃跑）」
於是我就拎著受託購買清單來到涼風涼雨大的攤位

[img]圖片網址[/img]

算啦放過樓主，完啦好嘛

你留少個comment佢咪沉得快啲囉

pizza time

你地成班人都唔聽人講野嘅 都叫左唔好推

白汁 雞皇 有啲飯 啫啫聲

唔好推

右仲推梗

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩勁 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

停手ok

聽話 讓我看看

唔好推呀！！！

咩聽話

[Verse 1: Earl Sweatshirt]
Promise Heron I'll put my fist up, after I get my dick sucked
Quick buck, maybe a gold chain
With that fucking flow that s-s-so belittles men
They tentatively tend to turn and go when I am finished
Stone cold, hardly fucking with these niggas, nigga listen
The description doesn't fit, if not a synonym of menace
Then forget it, in turn, these critics and interns
Admitting the shit spitted, just burn like six furnaces
Writ, it affixed, learning them digits
And simultaneously, dispelling one-trick-pony myths, isn't he?
One adolescent, fucking six-nigga energy
And crawling down 'Fax like a rich nigga centipede
Crack ceramic and slap a hand out of cash account
Stamp and shouting, thrashing
These niggas done let the Kraken out
Crack-a-lacking, like snap, crackle, popping your ammo off
Hide your face, and throw your flannels off, Sweatshirt, nigga

[Hook: Casey Veggies & Earl Sweatshirt]
'87 roof top, Bronson
Whipping hoopties tryna boost raw chronic
Brutus in that booth, double scoop, hock vomit up
Sub rocking, thud knocking niggas teeth loose
Bruh, I don't fuck with no cop
Rolling with that flow swamp
Catch me over stove top
Rapping to that coke rock
Passionless in old Jive clothing, with them doors wide open
Dim the floor lights, focused
Like it's nothing, cause it's nothing, bitch

[Verse 2: Earl Sweatshirt]
From a city that's recession-hit
With stress niggas could flex metal with
Peddle to rake pennies in
Desolate testaments, trying to stay Jekyll-ish
But most niggas Hyde, and Brenda just stay pregnant
Breaking news: death's less important when the Lakers lose
It's lead in that baby food, heads try to make it through
Fish-netted legs for them eyes that she cater to
Ride dirty as the fucking sky that you praying to
So here I sit, eye in the pyramid
God spit it like it's truth serum in that beer and then
Disappear again, reappear bearded
On top of a lear, steering it into the kids' ear again
Provider of the backdrop music
For the crack rock user and the mascot Earl
Rawer than the skinned knee cap on the blacktop
Salivary glands, lighter fluid for the matchbox
Striking, wait, wait, who the fuck you badder than?
Boy, oh boy, I'm bad as burnt pollo off the grill and shit
Spitter of the Little Nick, nimble, rickrolling
Bitch niggas pick litter, piff-blower, plus I pillage shit

[Hook: Casey Veggies & Earl Sweatshirt]
87 roof top, Bronson
Whipping hoopties tryna boost raw chronic
Brutus in that booth, double scoop, hock vomit up
Sub rocking, thud knocking niggas teeth looseBruh, I don't fuck with no cop
Rolling with that flow swamp
Catch me over stove top
Rapping to that coke rock
Passionless in old Jive clothing, with them doors wide open
Dim the floor lights, focused
Like it's nothing, cause it's nothing, bitch

[Verse 3: Vince Staples]
Quit with all that tough talk
Bruh we know you niggas ain't about shit
Come around, we gun 'em down, bodies piled, Auschwitz
Bulletproof outfits, weapons concealed, I'm ready to kill
So test it, all my weapons is real
Selling thizz, couldn't tell him what the recipe is
Got 'em wishing that they never gave these weapons to kids
Cheers, send chills up spines of fat bitches
After shows throwing out sandwiches
Niggas get it how they live and I live for money
Other words, I'm getting money
Lil Boy told me when it's time to ride they'll send up for me
Ain't nobody scaring me
Niggas ain't prepared for heat
Tools hit like pool sticks, the way I cue shit
If this was '88, I would have signed to Ruthless
'94, would've had 'em walking down Death Row
First is when the best go, hate is what the rest do
Voice inside my head told me, "Wet 'em if they test you"
So it's Raging Waters season
That yomper big as Larry Johnson, leave your momma seedless
Everybody hard until it's only God they seeing
Kitten soft but in they songs be trapping hard as Jeezy
I don't believe it, but to each his own
I ain't tripping long as I can reach the chrome

Heat your home like Southern California Gas, police pass
Tell 'em "Free Smalls," off Palm with the heat drawn
Strapped up long as the chief for police armed
Raised where the beasts are, north of the Beach
A couple streets past Baby J, bony niggas spraying K's
Ruger with the pork face, Jewish for the court case
Here to save you niggas from the sorbet, Coldchain

[Spoken Outro: Casey Veggies]
Like it's nothing, cause it's nothing, bitch

乜撚野重聽話粗口

留名

i go to scholo by ducks

會唔會推到1001

yes

唔洗客氣

前幾日經過樓主呢個po，見到好多巴打一車車咁推，推到樓主流眼淚 知就快就會俾人恥笑...真係好慘!

樓主係有靈性，娛樂大眾....請大家唔好推po! 我都已經開始戒...

走鬼呀！推呀！

狗屎垃圾都推一餐
咪再推由佢沈啦

咁推兩餐咪得囉

終於停咗

少懷安慰

我不是來推post的

咩事？

樓主都話唔好再推
你地都唔聽話既

係句說話入面
加d諷刺性稱謂

阿哥 阿姐之類

弱智就唔比蝦
你咁冇人性嘅

噏乜鳩嘢

恭喜樓主成功上位

what is 5仔

係咪又係啲1999潮文 ?

利申: 新會然

seven eleven阿哥

做人咁聽話做咩？唔聽話啦

唔走 點？

你地唔好鬧交

樓豬開左新post

_左，有無_埋右

Link?

上進心

夠啦唔好再推啦

中港融合保繁榮

聽講樓豬前日呻條女唔理佢 感情變淡
尋日就第一次破處扑野
今日佢條女同佢講有左

上帝賜種乃祥瑞之兆也

.

？

做咩影相
唔比影相

上面啲人話唔好推

停手啊 唔好推啊

Pish

做咩咁激動

冇啊，我好冷靜咁叫大家停手啊

又推？

叫停手又開咁多槍

邊有推

支槍走火啊

停手啊大家

搞錯左sor

關你咩事？

咁易走火
你平時個身郁一郁咪成褲都係

聽日準時返工

樓上開水喉丫

無水開黎托咩

你都係玩下啫，咁認真做咩

夠啦 比佢沉啦

唔係好睇得明題目

1999 推爆佢

係
家門不幸黎

同我大大力推

推爛咗要賠

咁同我小心啲 大大力推

問題係其他人成日唔小心呢

推推

其實想講乜野

呢度咩事

你覺得呢？

5枝砲咁把炮？

Ok
靜啲

黎夠七支

單數唔老黎啵
好事要成雙

腦魔自己急不及待跳咗出黎

大家冷靜d啊

冷靜咗啦

多謝你咁合作

不嬲我都好易話為

我睇得出啊

再替樓主多謝你一次先

俾個機會樓主 真係唔好再推

我都係咁話，大家冷靜小小啦

有人痂痴咗線呀

你咁好人使
我真係唔知點多謝你好

份糧包左架

大家克制一下，唔好再推啦

唔明樓主想表達乜野

咁你都要做個好榜樣唔好推先得㗎嘛

客氣啦，我多謝你咁合作就真

唔駛多謝我咁客氣
大家都係為樓豬好

閒來無事又來望望

推到我見到。

啱啊，既然係咁我就再替樓主多謝你一次

求下你唔好再多謝我，受唔起，多謝

你真係大方得黎又夠客氣，好彩樓豬有你幫手 #nosee

你刪多咗#lm2呀

重 聽 話 樓 主

我係入嚟睇下樓主句嘢咩意思有冇人可以解釋下

唔小心啊

樓豬柒左，而我幫樓豬勸你唔好推

多謝解答 原來係咁解

等我都改邪歸正先

唔好推呀

客氣啦，不過記得千祈唔好推post

嘩你平時咁好心幫人政府應該頒個獎比你

樓主咁柒，咪當做下好心幫下柒頭囉

知道 一定謹遵教誨 必定不推

唔好再講
引死女啦

你點證明你以後唔推先？

做咩事

我都見到

??

做咩

咁唔俾面？

梗係啦

係咩

竟然先發制人

你地有時間就去探下牙朗
牙朗 1 vs 69 好需要大家支持

Vs

第300個留言係我嘅

打到你仆街

做咩派咁多膠比樓豬
小心俾人揼到變積木

唔好消失啊

重生好滾動

成班垃圾推咩post姐

輕聽ok?

都話唔好推

你啱
唔好再推啦

個po沉左架啦，冇人睇緊啦

樓豬放心

樓豬感到非常安慰

沉緊架啦

依加沉到落離水平面5.281m

比佢沉啦

沉緊啦沉緊啦唔好催啦

你地好仆街又推返上嚟

破壞公物要不得

咁就一世

大家唔好推啦下

樓豬名流後世

Safety Night Quick Down

笑撚咗

咪推啦

支持

對唔住
無上次

唔緊要，無事WoW

無事就皆大歡喜啦

marry

XMAX

唔明，有無人可以講吓題目講緊咩

你班仆街仲推

樓主錯手打錯字啫 大家放過佢唔好再推

Merry Xmas

屌

做乜鳩？

呢到咩事咁熱鬧？

我都想知

你班仆街唔好推啦

做咩一個二個都係度推？

我都無推你

唔好推啊

覺位唔好推post

記住啊

ok?

sorly

幫手推到過年

唔好再 啦
你棚牙就黎要搵愛康健

過咗年啦
啲人去晒邊？

新年快樂

講野最緊要有牙力

咁你睇咗未？

屌你班仆街仲推

我淨係知唔聽話過粗口嘅嘢就係唔好推

又比我搞番起個場
Sor

咪講咗sor囉
唔好嬲

一人一句重聽話粗口嘅嘢